邊到仲可以搵到sock dart be ture

搵左好耐都搵唔到我既碼
有冇巴打有可以放比我
我US7